廢老五金鋪，文字撚請進

有無人解密到
點解可以寫到咁草上飛

【緊急召集】香港人真係無得再輸，8.16 攬炒x學界遮打萬人集會 打氣片！

今晚遮打集會
明天紅土遊行
後日迫爆港島

因果由國
容港治己
光復香港
時代革命